籲授台灣核武技術！ 印度專家：是時候在中國肚子插刀

籲授台灣核武技術！印度專家：是時候在中國肚子插刀

2019-01-20 17:50
〔即時新聞／綜合報導〕印度智庫「政策研究中心」保守派戰略專家卡納德（Bharat Karnad）近期內表明，中國不斷支援巴基斯坦對抗印度，「現在有必要在中國的肚子插把台灣刀」，他建議印度政府向台灣傳授「核武器技術」。

卡納德在「安全智慧網」（Security Wise）表明，印度政府不應再猶豫不決，要學會抓準中國的恐懼並「灌它一兩拳」，現在有2種打擊北京且產生巨大影響的方法，將最致命的戰略設備給中國邊境任何有需求的國家，並與台灣建立關係，作為對中國支援巴基斯坦核彈技術的回應。

卡納德表示，中國最近險露出真正的恐懼跡象，中方透過外交部警告那些與台灣交流「潛艦國造」計畫的國家，當中包括印度、日本與美國；他認為，中國的不安是顯而易見的，因為台灣一旦擁有攻擊型潛艇，將危及中國稱霸東海、南海的計畫，進而影響中國的經濟戰略目標。

卡納德提到，對於印度政府來說，「台灣是對抗北京的最後一張牌」，他建議當局與台灣建立雙向軍事交流管道，傳授台灣軍武技術，當中包括潛艇、布拉莫斯超音速反艦巡弋飛彈，同時讓台灣擁有核武，他強調，「這點特別重要，因為台灣的核武能力在1988年強制被美國關閉，需要一點時間才能加快速度」。

咖喱佬雖然愛老強
但都係有些少政治智慧

唔反蝻啦

聯印反共

索性組個台灣守衛聯盟

叫台灣攞個港口做台盟軍海軍基地咪仲快

雜種一打台灣，成個聯盟自動同支那宣戰瓜分共匪國

同台灣建交啦

駐軍算啦
都係個句，咁撚多共諜

台灣同日本一樣早就有技術啦

個技術落後在將核武小形化同駁導彈咋。

源料及設備先至係最關鍵

台灣嘅核彈技術比美國拎走晒啦

日本要嘅話, 一個星期就改到支裝核彈既 icbm 出嚟啦... 台灣就似係兩種技術都未有

十幾年美國唔知有意定無意，唔小心運錯左枝義勇兵核彈頭去台灣。過左好耐先發現運錯左野。 如果要拆黎研究咩都夠時間。

講個個無腦
打J個個仲無腦

呀差來了我帶路

印度佬駐軍仲勁過新北風化案

最難從來係核原料
然後核試
技術從來只係其次

google張憲義呢個人
當年台灣曾經秘密發展核武, 點知去到最後張憲義判逃帶晒啲資料去美國, 台灣核計劃就咁俾呢條友一鑊翹起左, 蔣經國當年俾佢激死左
如果唔係佢, 台灣一早有核武, 台獨可能一早搞掂

咁唔使駐軍
支那要偷都唔洗偷核武技術啦

台灣而家真係時來運到, 以前係豬扒冇人理, 而家突然變左索女個個爭住溝

印度冇簽到核不擴散

印度佬既軍事力量，支那見到仲唔嚇餐死

小蔣晚年已經知反攻無望
台灣生存唯有要走向獨立之路